我男朋友訓教嗰陣會大聲講粗口鬧人同打人 但係訓醒會佢會唔記得咗件事 應該點面對佢

因為佢細個成日比屋企人打同鬧 even喺佢訓教嗰陣都會無啦啦比人噪醒比人屌 一訓醒就要同人鬧交 搞到佢警覺性好強 訓緊教一有少少衣郁佢就會出手 佢話佢由細到大都係咁 加上佢平時份工好大壓力要對好多客 最大問題佢訓醒完全唔知發生咩事 好似夢遊咁 望住我好嬲咁佢都好似好無奈 好似我嬲錯人咁 但我唔係好接受唔到夜晚無啦啦比人打一錘同無啦啦屌我老母 但佢平時對我好好 係結婚對象 我可以點做？

感建分

Cls

帶佢睇醫生

建議搵醫生跟跟佢，心理障礙唔係咁易解決

收皮啦 認真post

分房瞓

未到更年期 無感情問題

唔好笑 屌你老母

唔奇
我roommate同我翻我先知
話我半夜會突然係到係咁大叫"屌你老母" 兼係咁打張床 (我醒咗完全冇印象
可能太大壓力就會咁
體諒下佢

咁你係抵打嘅

希望你老婆有暴力傾向打柒你條仆街冚家剷

打張床都好啲 但比佢打真係好痛 就算佢第二日比我打返一拳我個心都好痛

唔問醫生問連登

睇過 原本佢有少少暴力傾向 已經好咗好多

問下都唔撚得咩屌你老母臭閪，兩樣一齊做唔撚得？你睇股票都唔會淨係睇恆指啦，傻西

唔關事啦
分床瞓係比空間大家有更好嘅睡眠

想一齊嗰日咪一齊囉

ok 我會提議下

通常都係特登

我試下錄低 佢似係想打張床 但有時會打中我 應該唔係專登

你學返佢訓教鬧人還擊
同佢一唱一和
男女朋友應該互相遷就

夢遊既一種？

N年前睇過一個醫學節目，講夢遊
真係瞓著會郁手郁腳甚至跌落床，醒返問事主咩事，佢話發夢同人搏鬥緊

好多人覺得一定要一齊瞓
事實係，如果一齊瞓搞到瞓得唔好，爭拗多嘅話，就得不償失
事實上好多老夫老妻都會分床甚至分房瞓
果日想先一齊瞓，反而仲和睦